持久戰同經濟封鎖先係我地贏既關鍵，keep住士氣係重中之重！！！！

暴政已經all in緊，對佢地來講係玩樂多過一切

如果要贏，要持久作戰，必然唔可以再硬碰，即使場戰役承擔到失敗，宣傳為重都好，己方損失過大，實力相差太懸殊，而對家要做既只係冰冰冷冷咁話改期開就得

係唔再講理性既殘暴警犬面前，要既係經濟封鎖，而且要堅持落去，由罷市，罷工到癱瘓交通，一定要做足一個禮拜，呢樣先係我地積累到既最大籌碼，亦都係林鄭跪低既最現實考慮

今日已經達到宣傳效果，亦都達成今日唔開會既階段性戰果，要轉入持久戰先可以保住士氣同實力，最唔希望既局面係己方士氣低落

失去一場戰役唔緊要，可以贏返來，戰機大把，仲有成個禮拜要做，但係失去一場戰爭，我地就乜都冇